人民日報—中央有權罷免蔡英文

咁中央係咪有權罷免特朗普台灣大選關終國撚事咩 又話2020前武統台灣

BAN鳩你條五毛狗

支狗知自己輸左啦咩？
我都有權罷免習近平啦

上面全部新會然

人民日報：中央有權罷免特朗普

納dee日報——老納有權罷免連仔並取而代之

又唔記得食藥？

好呀！罷免佢！轟呀！電腦大爆炸！

你冇睇username?
老衲- 出撚晒名幽默風趣
特登用人民日報名義講狗話引人笑

英文日報--人民有權罷免中央

On9仔

呃D無知大陸人同藍絲囉

建議你起下底了解下先